[有誰共鳴]到底返一世工係為左D咩?

U grad完左就返左十幾年工喇
以為OT捱驢仔捱到咁上下就可以上到岸
點撚知升完職 人工多幾K 但係workload就多左一半
有返工冇收工
壓力大到on9，老細order又唔推得，又唔想D細難做
返到屋企都忙到冇時間陪老婆，有時真係攰到扯唔起
就算扯得起，真係打個飛機就算
真係好大壓力，半夜成日醒，三十幾歲人就開始甩頭髮
到底做到咁係為乜鳩
望住屋企人又愈黎愈老，都唔知幾時先有時間陪佢地

係咪香港人就係要咁樣....

做到65歲，有排捱...

篇文咁熟面口嘅

係呀，香港地每個人都係咁

日日都諗緊呢個問題

以前返學就好想快D出黎做野
出到黎做野就覺得返學先係最開心

以前成日打機而家幾都唔想打

你覺得係你個能力仲未夠坐到呢個位定係未習慣新崗位先搞到咁大壓力 升左職個職責唔同左係需要時間去調整適應

不過升左職加得幾k又慘啲

冇, 所以依家好行屍走肉, 好多野都「士撚旦啦」
真係冇晒生存意志

返一世工為左浪費人生
返工一日多過8個鐘=浪費人生
人生得頭35年係開心
打後都唔係自己人生
你返左十幾年工
你已經同死人冇咩分別
望下電視主角班18-22
再望下自己
就知同死人一樣

其實加幾k真唔係重點
但係個workload 大到自己冇哂work-life balance 先係問題
身體又開始出問題，返工為咩
唉

巴打
好腰好腎好男人
小心啲好喎

為咗玩

仲有時間睇電視 真係幸福

同意 每個打公仔嘅口頭禪就係 是撚旦喇

認真 你屋企咩環境先
係咪真係要你做到成隻狗咁先養到家

我身邊D人為左自己小朋友將來所以先做到成隻狗咁
我覺得比錢佢不如陪多D佢地

自己選擇

你起碼有老婆

再唔補下自己個腎，好快就出事
甩頭髮只係預警
打小啲j喇

條路自己揀

香港人 共勉之

有時連打J都冇心情
三十幾歲就已經唔想搞野
係咪正常

我之前又係開始甩頭髮，之後即刻去睇醫生，佢都係話我太大壓力，個肝同腎好快頂唔住
之後走左去買腎虧丸keep住食，好彩甩小返頭髮 嚇餐死

窮嘅香港人嘅一生只係生存
唔係生活

香港人捱生捱死就係為左做買樓，供樓，租樓
係香港生活真係好無意思，有機會都想移民

你係咪講緊我嘅故事?

巴打你要好好照顧自己
冇咩事唔好結婚
好大洗費

唔好好似我咁

又唔好睇到腎虧丸好似係陽痿先可以食
其實你成日捱夜OT就應該食黎補返自己個腎同身體
個醫生話都市人十個有七個人都有腎虧

極之正常～

等死

移民又要一大筆錢
當你有錢移民
你根本就唔會煩呢樣野

我都好想離開呢到

供樓
然後你會問供樓係為咩
供樓就係為下一代都有層樓
下一代有層樓先有得繼後香燈開枝散葉
你都唔想自己個仔將來好似自己一樣咩都無要做奴隸架
有層樓就算個仔淨係識打機做廢青都可以靠收租渡日

可能你會覺得人生好無意義
不過人生本來就係無咩意義
特別係生存喺香港呢個地方

同意
結婚之後同拍拖嘅人生差好遠

我都知,身邊都有朋友叫我食腎虧丸
補下身

下一代會仲慘過我呢一代
真係無咩意義

女方主攻OK？～

有樓咪正囉，無樓咪要日日都為層樓而煩惱